（有圖）今日飛去日本東京大板個個掛住令和沖期咩意思呢

屌你老母臭閪愚人節快撚樂